# README.md # 

**Justificar por escrito todas as convenções e ficheiros:**

O trabalho ulhtbook, passa por criar uma base de dados com pelo menos 5 campos. Nós metemos dentro da tabela 'user' 
(`id`, `name`, `foto`, `age`, `work`, `url`).

Temos o helper.php onde faz a ligação à base de dados e entre outras funções tais como, atualizar, remover, inserir.

Temos o login.php que tem valores inseridos inseridos para designar se é utilizador ou admin e entrada como guest.

Temos user.php permite ver o perfil do proprio user e ver o perfil dos outros utilizadores

Temos admin.php que permite ver a lista completa de utilizadores, ver o perfil de cada um, editar ou remover.

O criaruser.php enche os 4 campos incrementando o id, e o url da fotografia pode ser um publico( ex: www.imagens.google.pt/ronaldo.png )



**Justificar por escrito a base de dados:**

Base de dados auto gerada pelo phpMyAdmin, exportada e ligada ao codigo.

Inserções / updates /remoções, vão sendo feitas, e atualizadas em ulhtbook.sql.

Bug Report:

function edit_a_user não está a funcionar erro: Warning: PDOStatement::execute(): SQLSTATE[HY093]: Invalid parameter number: number of bound variables does not match number of tokens